作為高官政策失誤，最嚴重嘅後果其實係咪得辭職下台？

拍拍羅䄂走左去，留低pat屎俾下一任

公職人員行為失當罪
如果有停提告既話

依家厚面皮到連台都唔撚洗落

仲可以厚顏無恥到話仲有好多工作要做，死攬住個官位唔撚下台

唔係
最嚴重可以上斷頭台

連責都唔撚問下做下樣

有啲國家會有法例去控告佢地

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！